天恆停車場女士墮樓身亡

1407 #天恆

停車場有人墮樓，林進 關俊笙 正在趕赴現場

1430 更新 #現場消息

已蓋白布 女士 墮樓時面朝地
警方到場後將屍體反轉
雙腳發白 附近沒有血漬 沒有穿鞋

SOURCE: 【天水連線·官方頻道】

痴線 無血

手足

屌...

又無著鞋
最易認既item

又殺人

又可以冇血

跳樓會發白？

Push
求死者相

發白係已經死咗一段時間？

根本就係成個狗隊既集體屠殺罪行

推

推 唔好習慣

1450 更新 #現場消息

已封鎖懷疑跳樓位置
現場留有一對涼鞋

預測 狗察 : 沒有可疑

黑警謀殺

DLLMCH

push

有冇大頭照

push 知唔知幾大

屌你老母

應該係雪凍左

警方到場後將屍體反轉
警方到場後將屍體反轉
警方到場後將屍體反轉
警方到場後將屍體反轉
警方到場後將屍體反轉

推

有無圖 要認人

會唔會係抗爭失蹤人口？

無啦啦將屍體反轉？

【知多一點點】
Q：墮樓無血正唔正常？
A：一般墮樓事件來說，沒血的話是不正常的，因為墮樓衝擊力會令屍體血管爆開。墮樓去世的屍體屍身呈紫色亦不尋常，屍體發紫及出現屍斑是因為內在組織自我分解和腐爛，出現這種變化需要一段時間。
Q：傷口是死前或死後造成？
A：死後（一般超過72小時）造成的骨折，傷口邊緣跟將一塊餅乾掰開的裂口相似；死時造成的骨折，骨頭跟掰開一塊朱古力邊緣的潤滑程度是相類似，因為骨頭仍有水份、有機物質及骨膠原。
Q：十日變枯屍？
A：翻查文獻查證，其實是可以的。一具屍體變化程度的多樣性可以很大。屍體腐化受溫度、濕度、空氣及是否有跟動物昆蟲接觸而影響。屍體暴露於空氣及高溫下，腐化速度可比已埋葬或防腐的快2至4倍；也有機會因為直接暴露於太陽下而木乃伊化，如果遺體身上有衣物，會加速木乃伊化的過程，因為衣服會協助帶走水份。

點解好似又係天水圍
第幾單？
RIP
黑警死全家

痴線
反轉
無血
有報應㗎！

唉

我見到係有血喎

無血？？？

即係仲有大把貨。。

支共等天收

有人見到係婆婆黎 肚定唔知個頭爆咗

圖 or 老母?

唉 可以點 有冇家屬出嚟

Push

1500 更新 #現場消息

警方向記者表示：
死者為一名年約60幾歲男子
已有地址 附近居民 現在聯絡其家人

真係唔玩宿一燒都唔會令班毅進曱甴驚

抽乾左方便運輸

太多數唔曬
又冇公佈名

[請關注]
天水圍青年深夜出街後突墜樓亡
據悉出門前同阿哥仲有講有笑

港共恐怖集團有排殺人

又無血⋯⋯

照推論 老人家應該係手足d家人

跳樓無血？

RIP

銀髮族嘅手足

DLLM
無血 仲要係發白
擺明死左放左一段時間
之後求撚其搵個地方放底
到班仆街popo嚟就話冇可疑就算撚數

有無update

仆街 又殺人
RIP

點解要反轉..........................cls

真係冇得追查咩？例如搭lift 嘅CCTV...出入大廈門記錄等等

究竟男定女

雙腳發白 附近沒有血漬 沒有穿鞋

究竟係男定女
警方特登將屍體反轉係咪想令人辨認唔到生理特徵

又好嬲

一到場就將條屍返轉
全世界根本都知係班死差狗做

都係引用天水連線 update

本身面向地下

新年第一單被自殺

相係有影嘅，但太遠影唔清。
但係親眼見到係有血，但唔係一大攤血嗰啲。

tui

R.I.P

其實點解唔直接運去中國燒

因為想你地知 想你地驚

今次仲要將屍體反轉
咩撚野事

又冇血？
唔著鞋都仲明，法醫呢屌

有無人信係60幾歲男人

天水圍41歲漢聖誕後失蹤 佐敦墮樓倒斃後巷

又係天恆 係咪第三單

要有知名人士做先有用
唔係呀豬呀狗去查就有效果

推，佢想我地認唔到死者

11月3日 22歲青年
11月11日 陳彥霖母親

死廢老係個個位跳 隨時壓死人 ON99

重要死幾多人先會收手，而家要有黑武士先可以救到香港

唔比人影

Pppp

近幾個月天水圍真係晚晚都有白車聲

信，但要FC係唔係雪肉，因為係一種手段，話比銀髮手足聽，以死來逼佢地退場。

殺人呀！

呢半年班黑警殺左幾多香港人？
死全家都唔夠，要落十八層地獄永不超生

試過有一次連掘屍都唔肯，要搵承辦商，邊有可能咁落力？

唉 可以點..

1.3 教育界愛丁堡

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

呢個好緊要！！！推！！！！

又男又女彈出彈入
上次陳彥琳媽媽都係咁

diu

其實會唔會琴晚已經棄屍係
後山
我大約凌晨時間 有見到 有強光電筒係到照

cls

跳樓唔一定有血的，利申救護

有冇專家解釋到一個活生生嘅人可以跳樓跳到冇血？

笑乜撚

警方到場後將屍體反轉

正月開屠狗大會

Dnlm

正常墮樓都會散啦 仲點會反轉條屍
除非事先雪到硬繃繃

雙腳發白呢咁？

頭條日報

[請關注] 天水圍青年深夜出街後突墜樓亡
據悉出門前同阿哥仲有講有笑

本地紙巾牌子Pulppy
廠設喺越南，冇做大陸生意
6、7月已經出緊post 支持反送中運動

想知如果有人用同樣方法對黑狗
警察會調查定都係冇可疑close file
利申講緊虐畜，但唔支持虐畜

。。。

整合post-萬惡的香港政府與它的畜牲黑警們

同埋成日有巨響，唔知關唔關地盤事，每次聽到個心都離一離

其實呢個位好多人會行過
應該會有人望到

要幾高先有血？跳樓會跌唔穿頭？

岩岩聽到有個C9 話個啊伯係停車場上面"透氣" 無啦啦鐘左落黎 好似訓著覺咁 唔知真定假

Rip

黑警殺人，跟住自己調查返，然後話冇可疑

見過17樓 100kg above 女性跳樓都唔多血。

死左咪發白囉

RIP 手足

我們人在死。有感覺嗎？感覺減弱了嗎？

啱啱死既話邊有咁快白

同上次天恆個單一樣情況

天水圍手足

係樓上睇到仲係樓下未搬走？

屌

類似case?

唔怪得知一直無親屬出黎講嘢，原來黑警用埋中共啲賤招。

唔信，生勾勾跳樓點會唔爆血管，你玩咩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

被捕fa喺警署內遇見被捕情侶
男生被毒打虐待
女生被性侵輪姦

車場有cam架喎，唔好又話乜殺物殺啦

將屍體反轉，睇唔到樣

東方報話62歲男